Hindrik Must kaibas, et temal Jaan Nagla käest 6 rubla saada on, mis see palga seletamise juures tema wõlgade tasumiseks palgast maksmata on jätnud; et aga Nagel midagi tema wõlgadest tasunud ei ole, nõuab tema seda raha kätte.
Jaan Nagel, Rasinalt, salgab Hindrik Musta palka kinni pidanud olewat.
Mõiste: Hindrik Mustal ei ole Jaan Nagla käest midagi nõudmist.
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Wossmann XXX
Kohtumees: J. Klaosoon
Kohtumees: 
Moiste sai kohtukäijatele kuulutatud T.S.R. §772-774 järele aastast 1860 ja õpus antud, mis tähele panda tuleb, kui keegi kõrgemat kohut nõuab ja ei olnud Hindrik Must rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
12 Juunil K. K. sisse saad.
